邊到仲有switch版嘅cyberpunk 2077賣？

搵晒成個188同黃金都唔見，PS4版就仲有大把
唔知荃灣有冇機會仲有貨？

我成個黃金反轉左都冇喎

認真問,
真係有問?
係我就拎出黎玩

買ps4版 畫質似玩緊switch

有 暫時係最順嘅版本

你問個陣有冇同店員單眼

好撚好笑？洗唔撚洗講埋暗號先買到呀

屌你老母臭閪係你就講舖頭名，講唔出就唔撚該收皮

元朗見到有

葵芳間Game P唔識串有

吓 乜你冇講咩？

Thx，成個post得你一個講得出舖頭名

我陣間收工落葵芳買game啦傻閪，你收皮啦

信你一成，雙目失明
我驚鳩你咩，我落就落硬葵芳買架啦，你嚇我唔到

咪笑
真係要講暗號架

Switch 畫面靚過ps4